如果1Q比100萬你，肥婆你食唔食?

咪傻啦，就算調轉你出100萬，都冇肥婆想比你屌。